知唔知有錢基佬氹男人幫佢含會點講？

係男兒suck下有黃金

書中自有黃金屋

高汁

ok wor

問劉公子

因為舒適達

樓主真係好高汁 已追蹤

男兒suck下有黃金

樓主幫我含啦

屌

係 london bitch is falling down

50ok?

咁你又知唔知通常d人點答？

快！

gay+笑話=無敵

做乜唔出post

書適達

有無名